知道老母出軌會唔會同老豆講？

年幾前細妹發現左老母比綠帽老豆戴
同過老母攤牌叫佢唔好再玩
佢都冇理我地，仲發鳩我地脾氣

之後就成年都冇同佢講過野

係呢一年裡面日日都面阻阻
老豆又係onon99咁成撚日發脾氣

真係寧願佢地離婚一拍兩散廢事煩

閒事莫理。
想頭家散就爆。
想繼續有老豆老母就咪咁多事

伯母靚唔靚

唔知有老母同冇老母有咩分別

咁都出到軌

條佬盲撚左

咁即係可有可無。
咁你咪睇心情。 想爆咪爆。

反正結果對你無任何影響

驚hurt到老豆

巴打如果你老婆出軌你會唔會想知
定扮唔知就算